Chrome條BAR唔見左

今日一開機 開chrome就發現最上面條bar變左黑色唔見左
試過重開機 重裝chrome都搞唔掂
但係開新視窗又無呢個問題, 只係第一個開嘅chrome視窗會有咁嘅問題
想請問有無巴打知點解決?[le[/left][/left]

應該係你個theme問題

係喎
我諗住開新視窗無事 應該唔關theme事
而加轉左theme就無事
唔該巴打